\begin{song}[remember-chords]{title={Iz pekla do raja}, band={Jan Plestenjak & Eva}}

\begin{kitica}
Dm   C               B                 C         A          \\
to je noč ko spet verjamem v čudeže \\
to je noč ko bela luna nosi me \\
na valovih spet se peni smetana \\
v zraku vonj tobaka in vanilija
\end{kitica}

\begin{kitica}
Dm        C \\
pusti da vzamem te \\
B           C   \\
pusti da grem \\
Dm      C \\
daj da ukradem te \\
B           A \\
preden umrem
\end{kitica}

\begin{kitica}
Dm            B \\
iz pekla do raja \\
A                          Dm \\
a čutiš kaj se nama dogaja \\
iz pekla do raja \\
sta noche bailamo su la playa
\end{kitica}

\begin{kitica}
to je noč ko v zvezde sva oblečena \\
mokra od ljubezni kot sva sanjala
\end{kitica}

\begin{kitica}
pusti da vzamem te \\
pusti da grem \\
daj da ukradem te \\
preden umrem
\end{kitica}

\end{song}
